新手無知一問

耀才send左個msg俾我, 係咩意思

你玩唔玩期指？玩唔玩Short Call/Put?
如果都唔玩又唔借孖展, 可以ignore

感謝